中國最後會變成北韓咁

以而家既加速進度
加埋中共對權力既留戀
中國好大可能會鎖國
繼續做土皇帝
香港人繼續做奴隸

又唔係未試過

脫港者

真係游水去台灣

癲如毛澤東都識留香港做窗口，唔知習大大會點諗?

cut 埋你 互聯網 就連北韓 都不如！

唔知到時香港人仲係唔係要返工呢
定真係要街頭抗爭

梗係返工

你咁睇得起香港人

到時仲撚有工返咩

樓上咁問咪咁答

美國可以容許一個鎖國既北韓
但唔會容許一個鎖國既支那

北韓冇工返？ 定唔使返工？

現代打仗最多都做到咁
冇軍事 ，中支那唔會冇左
點唔容許？派兵？

唔可以比外面既世界吸到室內既空氣！
關窗！

美國可以點唔容許？
美國都好唔妥北韓
但北韓on9 又有核武
都係搞唔掂

開緊海南島做窗

On9 中立撚
有核武都要射到對家先得架
美國可以由尻北韓 係因為北韓冇本事侵略世界
試下放生支那幾年？

你言下之意
美國唔會由鳩支那
姐係美國會出兵？

有核武既國家好難打得成
個後果大家都負唔起

無支那輸送外匯/資源比北韓，一早死左啦

有核武唔係大哂有核武就唔洗食飯？唔洗買iPhone？買LV？唔洗買大豆？唔洗要石油

..現代打仗
就係鬥攔截同催毀軍事設施

支那核武射撚到去美國

可能一心想超越毛毛啩。七孔+詩眼封閉，如果靠樹皮/草都能夠內循環，and/or 一次過餓死一兩億刁民，同時又保持皇位，叻過毛毛喎。